茶樓嘅野係咪冇邊樣岩做gym嘅人食？

鳳爪排骨飯，都幾多油

叉燒包，超多脂肪

燒賣，啲肉溝咗粉，得好少肉

山竹牛肉，口感咁鬆軟，其實又係勁多脂肪同粉

蝦餃，得呢樣係似樣啲

咪直接唔飲茶

粉粿
生滾粥

饅頭，菜肉包
腸粉
粥

蝦餃落好多肥豬肉
北菰雞飯走汁

面粉無營養價值

一餐半餐洗死咩 你又唔係出賽

囡！

白飯

食屎囉

全部茶都啱你飲啊

基本上係無，我減磅期完全唔去飲茶

切雞飯，要雞胸走皮

巴打選mr olympia?

齋腸走鼓油

你個問題應該係中餐先岩

挑
一日一餐冇問題啦
做gym做到咁
冇哂meaning la
放鬆d la細佬

北菇雞飯淨食雞

做 gym 都食得油

增肥定增肌 ?

照食m記喇

Gym撚 = on99

其實都ok，睇吓自己想唔想追求較低體脂

食完做返多啲cardio